我知大家都需要break，但可唔可以唔好膠化成件事？

又stickers 又改歌改詞

我又覺得冇問題喎
各自爬山 大家嘅抗爭方式都唔同
但文宣係令更多人去了解成件事最好嘅方法嚟

星期日需要多人出，唔理用咩方法都好，吸引越多人越好

屌你咩
d whatsapp group 全撚部都係d on9 stickers
好似已經嬴撚左咁

好似啫 大家都知成年事係未完㗎
下個星期大家都係要出嚟繼續同呢個政府抗爭㗎喎
過咗前日咁多事發生之後
如果想輕鬆下都唔畀 不如你一槍打死我啦

樓主有理
覺得長輩圖有實際作用
其他可以成功咗先做

memes is our weapon🤡🤡

唔駛咁緊張... 班差佬就係咁 先出咁多錯
又亂打又亂捉人 有d燥到推立法會議員 你話幾on9